開始一日三餐都盡量食流質野

連咬野都懶喇

妹下妹下

咁有乜選擇

腸胃唔好就睇醫生啦